{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 호텔 금오산 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降に可能です。 チェックアウトは11:00以前にお願いします。 - 人数追加時には1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 - 朝食は平日(日 - 金)には06:30から09:30までセミビュッフェで提供されます。 大人は17,000ウォン、小学生は14,000ウォン、幼児(5-7歳)は10,000ウォンです。 - 週末（土）には、日曜日の朝に通常ビュッフェ形式で朝食が提供されます。 大人は24,000ウォン、小学生は17,000ウォン、幼児(5~7歳)は12,000ウォンです。 - サウナとフィットネスセンターを利用したい場合は、宿泊客は10,000ウォンの追加料金を支払わなければなりません。 利用可能な時間は07:00から19:00までです。 - 歯ブラシは有料で提供され、駐車は無料です。 - すべての追加費用は現場で決済する必要があります。 - 入室のご利用の際は、上記の案内事項に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。 チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は平日(日 - 金)には06:30から09:30までセミビュッフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は17,000ウォン、小学生は14,000ウォン、幼児(5-7歳)は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "週末には朝食が提供されますか？",
            "answer": "週末（土）には、日曜日の朝に通常ビュッフェ形式で朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末の朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は24,000ウォン、小学生は17,000ウォン、幼児(5~7歳)は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネスセンターを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "サウナとフィットネスセンターを利用したい場合は、宿泊客は10,000ウォンの追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネスセンターの利用可能な時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "利用可能な時間は07:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシは有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現場で支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何を注意すればいいですか？",
            "answer": "入室のご利用の際は、上記の案内事項に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 473
    }
}